觀塘道邊條仆街又撞車呀

屌塞撚到

大老山一出即塞

繁忙時段撞車要罰錢

黃大仙都過唔到 我屌

大佬山 九龍入口都塞到pk

正一仆街
喺黃大仙塞死

有一部壞車停喺觀塘道往觀塘方向，啟業對出，過得到啟業就一天光晒

罰錢有鳩用
梗係永久停牌啦